Status of PolyU students?

I see there are still students trapped at PolyU.

These students must be absolutely exhausted What will happen to them? Do they have internet/phone access? Can pro-democracy candidates help them somehow?

I saw a journalist’s video of the inside of PolyU. The struggle these students put up was truly heroic. I didn’t have the fortitude to do that when I was their age. :/

They're still inside, although there's still a slow trickle of students surrendering.

now saving them should be the number one priority of hong kong people
save them as if the US has saved us

Sorry we aren’t doing more to help you HKHRDA isn’t enough.

Some are allegedly psychologically traumatised, refusing to eat or interact with anyone. Some even tried to hurt themselves to stay alert at times.

fuck the HKRP (RIOT) forever